到達風眼，到達風眼

當風眼一過，最惡劣既天氣就會來臨
五大訴求 缺一不可

毋忘721
謹記831

政府若撒回修例，可以諗下用暫緩衝擊立法會回應

其他活動繼續直至回應五大訴求

五大訴求 缺一不可

唔知大家記唔記得「五大訴求」雛形係點嚟？

毋忘七烈 千一義 四眼 三十骨折 手腳筋
711元朗 811警暴 831車廂 雙肺 一裙
無數屈辱私刑 重傷昏迷

撤回 定性 釋士 究警 普選

推